考試不合格 爸爸迫兒子當街打爛PS4

外國一名父親不滿兒子考試不合格，迫他毀掉最心愛的家用遊戲機PlayStation 4，更將過程拍片放上網，片段引起熱議，有網民認為這位父親不應該找物件來出氣，擔心這樣做反會影響兒子的價值觀。

科斯比（Tre Cosby）不滿幼子崔西（Tracy）成績欠佳，決定要教訓他。他先用垃圾膠袋袋起遊戲機帶下樓，再向兒子訓話，訓斥對方當天早上又再開PS4玩遊戲，他大罵：「對着鏡頭說，說說你為何不聽教。」

科斯比本來要求崔西在屋內自行摧毀PS4，不過太太着他出門處理。崔西出門後已忍不住抽泣，科斯比說：「我不要再聽到。」再向對方遞上鐵筆並稱：「破壞它。你最好打下去……大大力地打。」

崔西哭着揮動鐵筆敲打PS4，不過科斯比不滿意，找來大石砸向PS4，然後將大石交給崔西要他照做一次。不過兒子好像不夠力，科斯比自己再用石砸向遊戲機。

科斯比再命令崔西撿起鐵筆繼續破壞PS4，後來就說：「你就只做到這程度？來吧，你可以做得更好。」他將PS4放在車輪後開車輾過，然後再撿起遊戲機再擲在地上。

網民看罷片段後，都批評科斯比這個教訓兒子的方式有問題，「教你的兒子在憤怒時破壞值錢的東西有甚麼好處？那男孩長大後將有問題」、「當他長大後就會破壞電視等等……當他生氣的時候，將PS4沒收並告訴兒子要改善才會發還，就是這麼簡單」。有人就認為孩子成績退步可能有其他因素，應該主動去協助而不是發洩。

英國《每日郵報》

力架汁素咁上下

遲下佢個仔攞支鎗行住佢就知錯

有錢

日本都有大驚少怪,個仔一買完返去開左一陣
就比老豆拉出去當場打爆佢

部嘢咪又係老豆嘅property

點樣整都冇問題啦屌

細個畀呀媽收 PS 條三色線同火牛，過幾日自己買咗一套

包到實又冇殘骸個樣
好假

睇間屋都feel 到唔自在呢d 野
就好似好有錢既KOL 成日拎d 新野黎拆
佢都係wfc

其實有幾浪費, 一部ps4仔姐, 用黎教仔有乜問題

出咗switch 仲玩乜鬼嘢ps4

戇撚鳩,你唔係以為禁止娛樂就會讀好書下化
只會更加冇心情更加讀唔好,
就算而家識到佢讀書,讀得好第日都唔會開心,
不過西方有樣野好,父母退休一般都唔需要仔女養,
係香港先搞到養兒防老咁重要
不過黑人行動力高咁多,第日殺撚左老豆真係唔出奇

「幹」什麼？

咁先識教仔

屌我以為十幾年前既高登潮文

咁有錢驚閪

ps間屋唔錯

上面話大個會變成點樣啲人一定係怪獸家長

大個就打爆老豆架車

假架
實情係個仔同老豆收左廣告費

遲d佢就咁樣對同學
身教重要過所有野

其實幾好
玩物喪志大個就更加後悔了
嚴啲好
又唔會傷害佢心靈最多心情
大個佢就多謝老豆當年咁狠